想買廠機 求推薦

主要3D繪圖 (3dsmax 之類), 剪片 穩定長用
小妹完全唔熟電腦野 想問邊款desktop廠機比較好

iMac 啦 你做3D Graphic 呢啲一定你用iMac

利申： 唔識電腦野 但公司全部Designer都係用iMac

……
好急買
想有部好啲嘅電腦方便做功課
足足留校一年 好辛苦

多謝你先

3D繪圖用mac機